trace: qweqwert
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: q
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
q,0x7f7014400000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: w
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
w,0x7f70145262f8. prev: null, next: q, 0x7f7014400000, visited: 0
q,0x7f7014400000. prev: w, 0x7f70145262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7f701464c5f0. prev: null, next: w, 0x7f70145262f8, visited: 0
w,0x7f70145262f8. prev: e, 0x7f701464c5f0, next: q, 0x7f7014400000, visited: 0
q,0x7f7014400000. prev: w, 0x7f70145262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: q
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
e,0x7f701464c5f0. prev: null, next: w, 0x7f70145262f8, visited: 0
w,0x7f70145262f8. prev: e, 0x7f701464c5f0, next: q, 0x7f7014400000, visited: 0
q,0x7f7014400000. prev: w, 0x7f70145262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: w
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
e,0x7f701464c5f0. prev: null, next: w, 0x7f70145262f8, visited: 0
w,0x7f70145262f8. prev: e, 0x7f701464c5f0, next: q, 0x7f7014400000, visited: 1
q,0x7f7014400000. prev: w, 0x7f70145262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: e
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
e,0x7f701464c5f0. prev: null, next: w, 0x7f70145262f8, visited: 1
w,0x7f70145262f8. prev: e, 0x7f701464c5f0, next: q, 0x7f7014400000, visited: 1
q,0x7f7014400000. prev: w, 0x7f70145262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: r
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
r,0x7f7014400000. prev: null, next: e, 0x7f701464c5f0, visited: 0
e,0x7f701464c5f0. prev: r, 0x7f7014400000, next: w, 0x7f70145262f8, visited: 0
w,0x7f70145262f8. prev: e, 0x7f701464c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: t
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
t,0x7f70145262f8. prev: null, next: r, 0x7f7014400000, visited: 0
r,0x7f7014400000. prev: t, 0x7f70145262f8, next: e, 0x7f701464c5f0, visited: 0
e,0x7f701464c5f0. prev: r, 0x7f7014400000. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 8, hit ratio:0.375

trace: aabbc
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: a
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
a,0x7f42b8800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: a
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f42b8800000. prev: null. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7f42b89262f8. prev: null, next: a, 0x7f42b8800000, visited: 0
a,0x7f42b8800000. prev: b, 0x7f42b89262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
b,0x7f42b89262f8. prev: null, next: a, 0x7f42b8800000, visited: 1
a,0x7f42b8800000. prev: b, 0x7f42b89262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: c
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
c,0x7f42b8a4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f42b89262f8, visited: 0
b,0x7f42b89262f8. prev: c, 0x7f42b8a4c5f0, next: a, 0x7f42b8800000, visited: 1
a,0x7f42b8800000. prev: b, 0x7f42b89262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 5, hit ratio:0.4

trace: aabbcb
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: a
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
a,0x7f430e800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: a
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f430e800000. prev: null. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7f430e9262f8. prev: null, next: a, 0x7f430e800000, visited: 0
a,0x7f430e800000. prev: b, 0x7f430e9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
b,0x7f430e9262f8. prev: null, next: a, 0x7f430e800000, visited: 1
a,0x7f430e800000. prev: b, 0x7f430e9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: c
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
c,0x7f430ea4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f430e9262f8, visited: 0
b,0x7f430e9262f8. prev: c, 0x7f430ea4c5f0, next: a, 0x7f430e800000, visited: 1
a,0x7f430e800000. prev: b, 0x7f430e9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
c,0x7f430ea4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f430e9262f8, visited: 0
b,0x7f430e9262f8. prev: c, 0x7f430ea4c5f0, next: a, 0x7f430e800000, visited: 1
a,0x7f430e800000. prev: b, 0x7f430e9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 6, hit ratio:0.5

trace: abcefg
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: a
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
a,0x7f94b9800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7f94b99262f8. prev: null, next: a, 0x7f94b9800000, visited: 0
a,0x7f94b9800000. prev: b, 0x7f94b99262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: c
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
c,0x7f94b9a4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f94b99262f8, visited: 0
b,0x7f94b99262f8. prev: c, 0x7f94b9a4c5f0, next: a, 0x7f94b9800000, visited: 0
a,0x7f94b9800000. prev: b, 0x7f94b99262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7f94b9800000. prev: null, next: c, 0x7f94b9a4c5f0, visited: 0
c,0x7f94b9a4c5f0. prev: e, 0x7f94b9800000, next: b, 0x7f94b99262f8, visited: 0
b,0x7f94b99262f8. prev: c, 0x7f94b9a4c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: f
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
f,0x7f94b99262f8. prev: null, next: e, 0x7f94b9800000, visited: 0
e,0x7f94b9800000. prev: f, 0x7f94b99262f8, next: c, 0x7f94b9a4c5f0, visited: 0
c,0x7f94b9a4c5f0. prev: e, 0x7f94b9800000. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: g
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
g,0x7f94b9a4c5f0. prev: null, next: f, 0x7f94b99262f8, visited: 0
f,0x7f94b99262f8. prev: g, 0x7f94b9a4c5f0, next: e, 0x7f94b9800000, visited: 0
e,0x7f94b9800000. prev: f, 0x7f94b99262f8. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 6, hit ratio:0

trace: aaaa
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: a
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
a,0x7f4ac3400000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: a
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f4ac3400000. prev: null. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: a
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f4ac3400000. prev: null. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: a
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f4ac3400000. prev: null. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 4, hit ratio:0.75

trace: rxuaug
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: r
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
r,0x7f0da5800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: x
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7f0da59262f8. prev: null, next: r, 0x7f0da5800000, visited: 0
r,0x7f0da5800000. prev: x, 0x7f0da59262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: u
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
u,0x7f0da5a4c5f0. prev: null, next: x, 0x7f0da59262f8, visited: 0
x,0x7f0da59262f8. prev: u, 0x7f0da5a4c5f0, next: r, 0x7f0da5800000, visited: 0
r,0x7f0da5800000. prev: x, 0x7f0da59262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: a
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
a,0x7f0da5800000. prev: null, next: u, 0x7f0da5a4c5f0, visited: 0
u,0x7f0da5a4c5f0. prev: a, 0x7f0da5800000, next: x, 0x7f0da59262f8, visited: 0
x,0x7f0da59262f8. prev: u, 0x7f0da5a4c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: u
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
a,0x7f0da5800000. prev: null, next: u, 0x7f0da5a4c5f0, visited: 0
u,0x7f0da5a4c5f0. prev: a, 0x7f0da5800000, next: x, 0x7f0da59262f8, visited: 1
x,0x7f0da59262f8. prev: u, 0x7f0da5a4c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: g
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
g,0x7f0da59262f8. prev: null, next: a, 0x7f0da5800000, visited: 0
a,0x7f0da5800000. prev: g, 0x7f0da59262f8, next: u, 0x7f0da5a4c5f0, visited: 0
u,0x7f0da5a4c5f0. prev: a, 0x7f0da5800000. next:null, visited: 1 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 6, hit ratio:0.166667

trace: ebnex
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: e
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7f0528800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7f05289262f8. prev: null, next: e, 0x7f0528800000, visited: 0
e,0x7f0528800000. prev: b, 0x7f05289262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: n
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
n,0x7f0528a4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f05289262f8, visited: 0
b,0x7f05289262f8. prev: n, 0x7f0528a4c5f0, next: e, 0x7f0528800000, visited: 0
e,0x7f0528800000. prev: b, 0x7f05289262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
n,0x7f0528a4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f05289262f8, visited: 0
b,0x7f05289262f8. prev: n, 0x7f0528a4c5f0, next: e, 0x7f0528800000, visited: 0
e,0x7f0528800000. prev: b, 0x7f05289262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: x
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7f05289262f8. prev: null, next: n, 0x7f0528a4c5f0, visited: 0
n,0x7f0528a4c5f0. prev: x, 0x7f05289262f8, next: e, 0x7f0528800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f0528800000. prev: n, 0x7f0528a4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 5, hit ratio:0.2

trace: ebnexl
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: e
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7fdf7a800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7fdf7a9262f8. prev: null, next: e, 0x7fdf7a800000, visited: 0
e,0x7fdf7a800000. prev: b, 0x7fdf7a9262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: n
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
n,0x7fdf7aa4c5f0. prev: null, next: b, 0x7fdf7a9262f8, visited: 0
b,0x7fdf7a9262f8. prev: n, 0x7fdf7aa4c5f0, next: e, 0x7fdf7a800000, visited: 0
e,0x7fdf7a800000. prev: b, 0x7fdf7a9262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
n,0x7fdf7aa4c5f0. prev: null, next: b, 0x7fdf7a9262f8, visited: 0
b,0x7fdf7a9262f8. prev: n, 0x7fdf7aa4c5f0, next: e, 0x7fdf7a800000, visited: 0
e,0x7fdf7a800000. prev: b, 0x7fdf7a9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: x
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7fdf7a9262f8. prev: null, next: n, 0x7fdf7aa4c5f0, visited: 0
n,0x7fdf7aa4c5f0. prev: x, 0x7fdf7a9262f8, next: e, 0x7fdf7a800000, visited: 0 . Hand
e,0x7fdf7a800000. prev: n, 0x7fdf7aa4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: l
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
l,0x7fdf7aa4c5f0. prev: null, next: x, 0x7fdf7a9262f8, visited: 0
x,0x7fdf7a9262f8. prev: l, 0x7fdf7aa4c5f0, next: e, 0x7fdf7a800000, visited: 0 . Hand
e,0x7fdf7a800000. prev: x, 0x7fdf7a9262f8. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 6, hit ratio:0.166667

trace: ebnexlkmom
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: e
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7f5dfb800000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7f5dfb9262f8. prev: null, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0
e,0x7f5dfb800000. prev: b, 0x7f5dfb9262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: n
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
n,0x7f5dfba4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f5dfb9262f8, visited: 0
b,0x7f5dfb9262f8. prev: n, 0x7f5dfba4c5f0, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0
e,0x7f5dfb800000. prev: b, 0x7f5dfb9262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
n,0x7f5dfba4c5f0. prev: null, next: b, 0x7f5dfb9262f8, visited: 0
b,0x7f5dfb9262f8. prev: n, 0x7f5dfba4c5f0, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0
e,0x7f5dfb800000. prev: b, 0x7f5dfb9262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: x
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7f5dfb9262f8. prev: null, next: n, 0x7f5dfba4c5f0, visited: 0
n,0x7f5dfba4c5f0. prev: x, 0x7f5dfb9262f8, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: n, 0x7f5dfba4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: l
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
l,0x7f5dfba4c5f0. prev: null, next: x, 0x7f5dfb9262f8, visited: 0
x,0x7f5dfb9262f8. prev: l, 0x7f5dfba4c5f0, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: x, 0x7f5dfb9262f8. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: k
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
k,0x7f5dfb9262f8. prev: null, next: l, 0x7f5dfba4c5f0, visited: 0
l,0x7f5dfba4c5f0. prev: k, 0x7f5dfb9262f8, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: l, 0x7f5dfba4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: m
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
m,0x7f5dfba4c5f0. prev: null, next: k, 0x7f5dfb9262f8, visited: 0
k,0x7f5dfb9262f8. prev: m, 0x7f5dfba4c5f0, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: k, 0x7f5dfb9262f8. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: o
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
o,0x7f5dfb9262f8. prev: null, next: m, 0x7f5dfba4c5f0, visited: 0
m,0x7f5dfba4c5f0. prev: o, 0x7f5dfb9262f8, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 0 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: m, 0x7f5dfba4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: m
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
o,0x7f5dfb9262f8. prev: null, next: m, 0x7f5dfba4c5f0, visited: 0
m,0x7f5dfba4c5f0. prev: o, 0x7f5dfb9262f8, next: e, 0x7f5dfb800000, visited: 1 . Hand
e,0x7f5dfb800000. prev: m, 0x7f5dfba4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 10, hit ratio:0.2

trace: ebnexlkmomx
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: e
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
e,0x7fe73ec00000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: b
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
b,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0
e,0x7fe73ec00000. prev: b, 0x7fe73ed262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: n
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
n,0x7fe73ee4c5f0. prev: null, next: b, 0x7fe73ed262f8, visited: 0
b,0x7fe73ed262f8. prev: n, 0x7fe73ee4c5f0, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0
e,0x7fe73ec00000. prev: b, 0x7fe73ed262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: e
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
n,0x7fe73ee4c5f0. prev: null, next: b, 0x7fe73ed262f8, visited: 0
b,0x7fe73ed262f8. prev: n, 0x7fe73ee4c5f0, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0
e,0x7fe73ec00000. prev: b, 0x7fe73ed262f8. next:null, visited: 1
Hand is null
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: x
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: n, 0x7fe73ee4c5f0, visited: 0
n,0x7fe73ee4c5f0. prev: x, 0x7fe73ed262f8, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: n, 0x7fe73ee4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: l
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
l,0x7fe73ee4c5f0. prev: null, next: x, 0x7fe73ed262f8, visited: 0
x,0x7fe73ed262f8. prev: l, 0x7fe73ee4c5f0, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: x, 0x7fe73ed262f8. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: k
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
k,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: l, 0x7fe73ee4c5f0, visited: 0
l,0x7fe73ee4c5f0. prev: k, 0x7fe73ed262f8, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: l, 0x7fe73ee4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: m
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
m,0x7fe73ee4c5f0. prev: null, next: k, 0x7fe73ed262f8, visited: 0
k,0x7fe73ed262f8. prev: m, 0x7fe73ee4c5f0, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: k, 0x7fe73ed262f8. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: o
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
o,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: m, 0x7fe73ee4c5f0, visited: 0
m,0x7fe73ee4c5f0. prev: o, 0x7fe73ed262f8, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: m, 0x7fe73ee4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: m
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
o,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: m, 0x7fe73ee4c5f0, visited: 0
m,0x7fe73ee4c5f0. prev: o, 0x7fe73ed262f8, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 1 . Hand
e,0x7fe73ec00000. prev: m, 0x7fe73ee4c5f0. next:null, visited: 0
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: x
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
x,0x7fe73ed262f8. prev: null, next: m, 0x7fe73ee4c5f0, visited: 0
m,0x7fe73ee4c5f0. prev: x, 0x7fe73ed262f8, next: e, 0x7fe73ec00000, visited: 0
e,0x7fe73ec00000. prev: m, 0x7fe73ee4c5f0. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 11, hit ratio:0.181818

trace: incvchvhf
Initializing Cache...MemAlloc.cpp-generated allocSizes: 72, 96, 120, 152, 192, 240, 304, 384, 480, 600, 752, 944, 1184, 1480, 1856, 2320, 2904, 3632, 4544, 5680, 7104, 8880, 11104, 13880, 17352, 21696, 27120, 33904, 42384, 52984, 66232, 82792, 103496, 129376, 161720, 202152, 252696, 315872, 394840, 493552, 616944, 771184, 963984, 1204984, 1506232, 1882792, 4194304, 
Cache Initialized
Slab rebalancing stopped.
key: i
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
i,0x7fd0c1400000. prev: null. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: n
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
n,0x7fd0c15262f8. prev: null, next: i, 0x7fd0c1400000, visited: 0
i,0x7fd0c1400000. prev: n, 0x7fd0c15262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: c
CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
c,0x7fd0c164c5f0. prev: null, next: n, 0x7fd0c15262f8, visited: 0
n,0x7fd0c15262f8. prev: c, 0x7fd0c164c5f0, next: i, 0x7fd0c1400000, visited: 0
i,0x7fd0c1400000. prev: n, 0x7fd0c15262f8. next:null, visited: 0
Hand is null
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: v
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
v,0x7fd0c1400000. prev: null, next: c, 0x7fd0c164c5f0, visited: 0
c,0x7fd0c164c5f0. prev: v, 0x7fd0c1400000, next: n, 0x7fd0c15262f8, visited: 0
n,0x7fd0c15262f8. prev: c, 0x7fd0c164c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: c
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
v,0x7fd0c1400000. prev: null, next: c, 0x7fd0c164c5f0, visited: 0
c,0x7fd0c164c5f0. prev: v, 0x7fd0c1400000, next: n, 0x7fd0c15262f8, visited: 1
n,0x7fd0c15262f8. prev: c, 0x7fd0c164c5f0. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: h
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
h,0x7fd0c15262f8. prev: null, next: v, 0x7fd0c1400000, visited: 0
v,0x7fd0c1400000. prev: h, 0x7fd0c15262f8, next: c, 0x7fd0c164c5f0, visited: 0
c,0x7fd0c164c5f0. prev: v, 0x7fd0c1400000. next:null, visited: 1 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
key: v
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
h,0x7fd0c15262f8. prev: null, next: v, 0x7fd0c1400000, visited: 0
v,0x7fd0c1400000. prev: h, 0x7fd0c15262f8, next: c, 0x7fd0c164c5f0, visited: 1
c,0x7fd0c164c5f0. prev: v, 0x7fd0c1400000. next:null, visited: 1 . Hand
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: h
MMSieve-recordAccess...Inspecting Free List: 
h,0x7fd0c15262f8. prev: null, next: v, 0x7fd0c1400000, visited: 1
v,0x7fd0c1400000. prev: h, 0x7fd0c15262f8, next: c, 0x7fd0c164c5f0, visited: 1
c,0x7fd0c164c5f0. prev: v, 0x7fd0c1400000. next:null, visited: 1 . Hand
CacheAlloator.h-recordAccessInMMContainer, done inspecting.
key: f
SieveList-remove...CacheAllocator.h-insertOrReplace...MMSieve-add...CacheAllocator.h-insertInMMContainer...after inserting...Inspecting Free List: 
f,0x7fd0c164c5f0. prev: null, next: h, 0x7fd0c15262f8, visited: 0
h,0x7fd0c15262f8. prev: f, 0x7fd0c164c5f0, next: v, 0x7fd0c1400000, visited: 0
v,0x7fd0c1400000. prev: h, 0x7fd0c15262f8. next:null, visited: 0 . Hand
CacheAlloator.h-insertInMMContainer, done inspecting.
num_requests: 9, hit ratio:0.333333

